［公投］鐘意TB既女仔 算唔算係同性戀者？

同一個扮男人既女人一齊，
咁究竟佢內心係鐘意男人定女人？定係both?

同性戀，本質係鐘意女人
唔算同性戀，本質係鐘意男人

利申：覺得tb冇撚用

TB本質都係女
屌？你得咩？

鐘意乸形男仔既男仔 算唔算係同性戀者？

好問題 lm

當然算啦
d 死tb真係好嘔心